Benja men 都頂唔住要發表反送中睇法

唔係覺得佢特別有磊，而係佢可以直接叫人ban果d睇緊佢直播既五毛，又話唔稀罕無左呢d觀眾，呢份係真意，唔係造作